有散光既入黎

小弟出世到而家對眼都冇乜問題最近睇野唔係好舒服發現左眼睇野好清右眼睇野會化開濛濛地有冇一樣情況既巴/絲打交流下教小弟應該點做

驗眼啦問